我正式宣布所有遊行示威連登仔都唔會去

限聚罰2000 不了
無不反 送頭
重狗 當手足condom

23條未到 已經放棄曬集會權利
仲話咩光復議會

不服來辯

屌你老母 係咪你幫大家徒手拆左架水炮車

香港你無份架？
又想外判比人幫你做？

咪話唔使去 仲嘈乜鳩
狗隊可以退番啲水炮車唔使用

又唔係叫你衝 帶裝 而家連和理非既權力都放棄埋

手足不是condom 留係屋企算啦 做港豬

區選後依場運動已經完左

留負評既出兩句聲啦 係唔係又當手足係condom呀

負評者不敢面對

200萬人 有2千人都偷笑啦而家

樓主黑警

快樂抗爭

你係唔係當poly果一晚完全冇發生過

tg既人會去咪得囉 仲旨意連登真係徙氣

好多人都支持PR公司架

美軍又唔來.
漢奸又比人拉哂.
黑衫都係癈青, 連殺雞既力都無.
去左咪又係比黑警拉.

理得佢曲唔曲啫 根本太多人對連登死心 行動力高既都唔會係度講啦

做冷氣軍師就最穩陣，傻仔們，出去衝吧

岩 成班condom仔 仲笑黑警condom

做乜姐你 POLY係區選前架

你自己唔撚識去咩，DLLM, 咁都要外判，水鳩人去

以後有邊次遊行抗爭唔重狗唔反對唔罰2000同我講

講真 同樓主你一樣諗法係連登仔仲成日也文也武 屌你睇下仲幾多人出黎先講喇 最撚憎啲人打個兩句手足 加兩隻鼓 就以為抗爭緊 算鳩數喇屌你個系連登仔

128 80萬人大遊行 0101 超過103萬人大遊行 呢d唔計

幾時叫你去 而家咪叫你咪撚去囉

你都on9 投名狀我一個都收唔到. 淨係識吹水.

有人召集頭三句都係

1.送頭不了
2.冷氣軍司？當手足condom
3.重狗 下次先

連登浪漫主義式抗爭

連登仔負責比對家言論壓力

好黃呀 好撚黃呀 叫人送頭！

其實照去尖沙咀撐黃店唔撚得？總之果日我就要去尖沙咀

連登仔最重要有live睇
死黑警定死示威者佢地唔在乎，最重要有刺激畫面

手足

細聲啲啦 等陣佢地又入黎話你送頭 又話人當手足condom架啦

揾警嫂射返佢架車 睇水炮勁定警嫂勁

放負撚 拉

不願面對就話人放負 ON9

勇武咪condom，其實好多frd都接受左個事實

最好睇既直播肯定係 手足大戰黑警

不了 街頭抗爭又咁多人比人拉 不如食吓黃店好過啦

又安全又偉大

岩 前幾日出去和理sing 今日搞公會街站個啲全部condom仔咋 tvb戰線心穎巴都係condom

btw5月10有無不反？有既話可以帶埋兩老出去

唔出啦 35+咪解決到問題囉

出去就係condom

你自已區選之後乜都無做下話？

p

who？

時間長左熱情人數回落好正常
點谷番起先係重點

好撚浪漫 無人會係condom

佢地做過既野跟本無人理，至少連登無咩人理，樓主唔好再睇連登啦算啦

有伏呀大家唔好去

重狗不了

大伏屌

真 係人都知全部冷氣軍師黎 隔住個mon做鍵盤戰士先係連登仔強項
遊行 集會 咁熱不了

遲早有防疫遊行

唔出既全部係偽黃

咁熱涼冷氣先係王道 班狗係出面灑太陽笑撚死

偽唔偽就唔評論啦 出左既又比人當係condom 做偽黃定做condom?

支持靚聲王嘅 請坐低

有呢啲遊行既話先叫醒我

呢句可以控告煽惑暴動/煽惑他人煽惑暴動，五毛講唔知會唔會俾人拉呢?

訓到2047 唱定人仔去食海底撈 唔攬炒啦 袋價咁大

擴大黃色經濟圈就贏 唔會比人打壓啦

屌你老母 係咪你幫大家xxxxx萬能

屌你老母 你有無手腳

又當手足condom 屌

淨留負皮又唔敢面對

食黃店好過

唔會去 無用

岩 食黃店食到港共驚到瀨屎

出去既就係condom

講真poly好多人傷咗被捕。。。

怕死到on9

出去遊行又會有水炮車又會好似poly咁1000人被捕 不了 手足不是condom

但個問題係隔住個mon都唔緊要，唔出咁你咪打國際戰線囉，但而家仲有幾多人有用twitter?我想講個數字係以三位數計

分化係得兒登先會有

手足唔係condom呀 經濟唔好比人罰2000仲慘過坐5年監

理得你咩dom啦 去都無意思 一國一制算啦 唔好搞咁多

分化失敗主義

拉

我意思係唔關區選事啫

我錯 sorry 下次曲線會講明

幫襯黃店啦 唔好食又要屌柒佢就岩

手足不是condom

不願面對就話人分化

我幫連登仔回你：

鬥黃
分化撚
引戰狗
五毛
PR
Hi Sir
拉

仲有冇補充？

各自爬山

鄰國當年64啲人真係拎住支棍爬9上去架坦克收佢皮喔

武肺爆緊：出去會感染 醫護手足不是condom
武肺完：

送頭不了
手足不是condom
等限聚令過啦

各自渣留灘

手足不是condom呀 壁屋手足真係慘 但我唔會反抗

其實好多都係五毛扮真心
不過連登真係算鳩數

可能係真心扮五毛呢

「勇武」 不了 係時候轉型， 窮則變

送頭 當手足condom不了

又引戰啦

唔係所有連登仔
係cc台姐
推post師 熱門師 多謝師
點解無人提師 風向師
笑死

引你老母咩 留係屋企上連燈最實制

一半五毛扮極端和理非，一半五毛扮極端勇武

5毛真on撚9, 有左2019 年經驗，仲係連登自已同自已講野，搞分化
拉post thx

屌你老母

冷氣抗爭

送頭師 手足不是condom師 2000蚊師

2000蚊留黎交冷氣費

諗到對家放粒tg然後啲人即刻大嗌走啊走啊就興奮

使撚放tg咩 傻閪 警察而家要戴外科口罩 隔唔到tg架 可況啲人都龜縮架啦

你啱 放一隊落車都走得7788

無臨時政府 不了

伍大師話係送頭

送頭呀

推

曲線要說明

唔係勇武要避世/有特別原因嘅人
但又唔去遊行嘅 真心真係on9仔黎
過左成年 亳無長進 仲喺度咩不反咩送頭咩2000乜乞柒柒
行邊搵旿阿婆啲政治觀抗爭觀都好過呢班人

2000蚊好痛架 你幫我比呀

你邊撚嗰

你隻港豬都唔去唔怪得大家唔去

屌2千都比唔起，我去硬架

嗰個呀屌你

訓教算

反對埋 唔使去囉 叫人去就係鬼 手足不是condom